兄弟爬山其實好撚on9 每個人座山都唔同高度

兄弟爬山其實好撚on9
每個人座山都唔同高度又唔同山
目標唔一致 行動無共識
比你上左山頂咪又係得自己係山頂打飛機
記住每一個人都代表住示威者呢個名
你on9既決定會影響到其他人
點解仲要各自爬
打仗你有見過人 各自爬山？

你都on99 兄弟爬同一座山（五大訴求）呀 唔同高度

弱撚智分化撚

你on9有人想4大訴求
有人想5大
有人想港獨
你敢講200萬人全部都想攪炒最終係港獨？
唔好撚on9啦
呢200萬人點黎嫁

口口聲話兄弟爬山
唔知點解班人唔都要用人地條繩爬山
搞到超重條繩就斷都,唔俾人割,要大家一齊死

五大訴求幾時有攬炒港獨 你露底啦

Spin向港獨

收皮一打膠唔使找

兄弟爬山下一句係咩幾時有同一條繩

核爆都唔割呀！

分化撚，完

兄弟爬山講緊用唔同方法去登頂（五大訴求）
你覺得今日呢種方法唔得既會搞到超重咪轉第條繩爬
再唔係繩都唔用用手爬
各種方法

你點解要去割人地條繩等大家一齊死？ on9?

On99上面兩條友入觀察名單先

屌老味明玩分化帶風向

完全封鎖 Blocked User - 蘑菇（成熟期）
分化撚 BLOCKED

三毛POST不用推跟BLOCK

你老母生你就真係on9, 各自爬山，本來就係指爬唔同高度
好似我只能行下小山岥，咪係呢度屌醒你呢條撚樣囉！
爬高啲嘅就前線勇武巴、集資搞全球登報咁
咁唔通要個個都集資搞全球登報先對得起香港咩？

明白未？

你都on撚鳩 睇唔明我講既？
而定你座山係咪代表哂200萬人既山呀
有人想港獨
有人想成立獨立調查
個個都未必一樣
黃同淺黃都有大中華嫁
你係咪代表哂所有人呀柒頭

屌你onL9, 乜幾時限定做嘅要一樣？
全部都有共識就唔係兄弟爬山，係大台啦！